[黃絲小店]深水埗有間車仔麵叫饗

係西九龍商場一落條天橋，基隆街398號

其實都幾好食架，但唔知點解蕃茄兄弟多人排D

我覺得都真材實料，但都坐唔滿

一碗盛惠$38三餸，加幾蚊有野飲有涼茶

你埋單個時會同你講香港人加油！！！
大家究竟幾時先肯懲罰佢！！！

FC:💛饗車仔麵(港式車仔麵)💛
-----------------------
參與罷工，並派發免費水給香港人

Add oil

見過但未幫襯過

藩茄兄弟藍？

黃，有派免費餐比學生

推 黃店就係要懲罰

幾好食
日式車仔面算幾新
叉燒稔而不膩
豬軟骨煲得軟
蝦多士粒蝦幾彈牙

會再上去賜教

研究過，點樣幫佢地加入個宣傳名單入面

佢味道好過加藤屋既

［人手置頂] 928 4點 維園至添馬 組成連儂之路

啱啱食完黎

推 支持良心老闆

返過對面街食狗糧啦

呢間叫左小辣都好辣

去深水埗時，幫親下

我無叫辣呀

你食左咩呀？

下午茶3點有優惠

牛舌同豬軟骨好好食

Push

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問Shelly(會員#322121)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

推

試完 我覺得幾好食

下次試下

埋黎睇埋黎揀呀，特價時段開始了

Jeng

食咗！好食！

可惡

講句香港人加油就黃？

根本係老細無生意上黎宣傳

有時唔洗講咁白既

睇佢fb 612有罷工喎

搵黃店食嗰陣特登去過
我去嗰次無上面講咩香港人加油，純粹覺得個麵幾好食。環境舒服，電視都播示威新聞（唔係cctvb），所以個人認為都值得支持吓

淨係長開有線新聞台都已經值得去食

我都想好似慘過番印度咁做老細

利申: 我連老細係個好好招呼的中年女人定個後生仔都唔知

好貴

平過文記

好似話係後生嗰班，中年女人應該係呀媽幫手睇舖

中左催淚彈同水炮？

係

係碼依家多人識，應該唔會執

起一

我記得7月嗰陣食仲係播緊CCTVB 之後隔左排去食轉左有線
個沙嗲湯底同蝦多士真心正

要幫襯是常識， 仲要播有線